其實想係健美有出路係咪一定要入team?

但入team應該要點入，聽過好多Ching 話係睇team尼俾分有無人知道真唔真？
好想入team等自己有進步

係連登只會得健力
玩健美果啲如果推胸冇兩餅會比人恥笑

一係自己操到差唔多
當然係要落野啦
就有人照你入會

一係就畀錢， 你畀得錢佢佢教埋你落嘢點做又點話

你係大場玩
玩得有咁上下程度
識得人
就會有人拉你入team